[日日都有人死] 男子九龍塘站墮軌亡

港鐵東鐵線九龍塘站下午有人墮軌，當場死亡，紅磡站來往沙田站列車一度暫停服務，列車服務現已逐步回復正常。

事發在下午1時許，港鐵約於下午1時半派出接駁巴士接載受影響乘客，至1時45分前公布，墮軌男子「已被移走」，東鐵線列車服務逐步回復正常。

共享港畜榮華！！！！

點解「已被移走」要「」？

應該撞到溶溶爛爛散開幾pat

死都要阻住地球轉 又唔做返啲有意義嘅事
攬幾個高官背後有錢佬一齊嘛

高速車過去 切割面熟曬㗎 傻仔

日日都有百人死
post 寫清楚係計自殺....